屌你老母，Post夠未呀屌

成個台都係游B想嘔

你都POST到成個台JACKY KO啦

係喎唔記得左，多謝提醒

你都無資格話人啦
無人識你個jacky ko呀

而家你咪識左囉

所以點解本土派咁失敗
就係因為你呢d人,淨係係度loop
成個青山院友咁

幅圖堅好用

多謝你成功破壞本土派形象

熱狗都係本土派？

本土派就要任得熱狗玩？

定你就你Jacky Ko呀？